（求介紹）20k樓下買隻錶

出左黎做野兩年，想買番隻好少少既錶送比自己，本來想買撈，但始終太貴，唔捨得。
睇岩浪琴d錶價錢可以接受，巴打仲有無其他牌子推介下
買機械錶好d？好似話比較保值

精工 大mm 自動吞

Nomos

我係你就儲多20k買隻水貨116000或者214270 喇

Iwc 2手好似2萬3就有
最低

加d 買隻tudor lol, or 平平地幾叉買hamilton

等睇加多少少 再加多少少再撈

Montblanc

利申：做錶行

Tudor bb

Apple wstch

Apple Watch

nomos德國菜

加多少少買隻二手撈

買錶諗保值唔好買，真心，買錶係趣味

Bronze👍

男人點都要隻撈既

加少少系列

加多五萬買到乜乜乜啦

Tudor / montblanc

nomos